美斯自由球入選歐聯4強最佳入球

隨著熱刺逆轉阿積士，今季歐聯4強的比賽也全部結束，熱刺和利物浦兩支英超球隊會師決賽。4強的4場比賽中，總共誕生了13粒入球，歐洲足協官方公佈了4強最佳入球的4大候選。
1、美斯（巴塞3-0利物浦）

2、奧歷治（利物浦4-0巴塞）

3、薛耶治（阿積士2-3熱刺）

4、盧卡斯莫拉（阿積士2-3熱刺）

2啦

雖出局 但真係射得靚既

官方造王造到咁明顯
柒完獲勁嘅, 又比獎佢洗底

比人攞翻個彩啦
雖然話柒到咁，做人都係唔好去到咁盡

咁真係射得靚喎

2或者3
2叫有創意
3真係靚

會唔會拎埋歐聯4強MVP

2要俾埋credit阿諾wor

origi 邊球

射得靚都要抹殺埋

TAA果球角球

罰球係靚
但年中見唔小

點計都係奧力治果球

算啦，小花有特權

個括號係咪on9
奧歷史同美斯都入左兩粒，點知邊球

班朗迷最清楚,佢地個王點做出來

咪搵野賴囉

力子金球

一定係2 啦， 經典

咪3比0果球 同4:0果球lo

咁盧卡斯又講緊邊球？

次回合同位置唔見佢入

乜得呢兩場揀既

靚還靚 呢d罰球成日見
算啦 都係比小花啦
好似世盃決賽mvp，比個安慰奬，免得溫室小花受唔住

小花唔係領先緊邊會入

泥個真係唔知
寫條友都on9

好明顯4-0果球啦 唔通執雞果球咩傻西